童年陰影係。。。

你點都要做人
從來都無人明既

唔怪得點解會冇人明

我明！！！